[非行動Post] 點解呢樣野從來無人提過？

黃色餐飲圈我地就成日提
點解黃色髮型鋪無人提過？
頭髮一個月都起碼要剪一次
而且髮型師好鐘意見人講人話 見鬼講鬼話
係剪頭髮個一個鐘入面 好難知道佢底縕

最近俾我發現到原來我個髮型師係藍底
即刻唔想再剪佢
求深黃髮型鋪推介
油尖旺一帶就OK

推

不想影響到行動Post 輕輕小推一下

輕輕一推～